文宣-偽藍絲懶人包

寫咗幾款FB comment/WhatsApp msg, 歡迎使用

1
已經迫到前線每次執法都擔驚受怕，面對不斷升級嘅武力，警員連委任證都唔敢帶，怕家人安危怕被起底。真係唔明點解唔肯成立獨立調查委員會，還前線清白，保障前線執法時的安全

促請政府別再罔顧前線警員安危
成立獨立調查委員會刻不容緩

2.
支持警察 嚴正執法
守護自己人 守護警隊的家人 守護香港
不願淪為高層的政治工具 不讓前線成為磨心
政治問題 政治解決
成立獨立調查小組 還前線清白

3.
盧偉聰圍警總嗰日你係邊到，點解唔落去同前線一齊面對而自己坐係房嘆冷氣？
派cid去沙田面對眾多示威者時你又係邊？前線受傷被咬斷手指時你又做緊咩？
次次送完伙記去死就出黎講兩句譴責，然後繼續由得d士威者將前線妖魔化。
夠啦，唔該你唔好再推前線做磨心做你嘅政治工具，咁就唔會有伙記比人打到咁，唔使你出黎譴責
成立獨立調查小組 還我前線清白，保障前線安全。

4.
支持警察 嚴正執法
守護自己人 守護警隊的家人 守護香港
民意就是不忍前線成為磨心
聽從用和平理性的聲音
成立獨立調查小組 還前線清白 刻不容緩

5.
守護香港 守護我城
不容忍亂黨影響香港經濟發展
堅守一國兩制 堅守法治精神
成立獨立調查小組 和平理性處理 刻不容緩

6.
撐，感動有咁多有心人冒風雨出黎守護香港
謝謝警隊守護我們 現在到我們守護你 幫警隊發聲
促請港府聆聽沉默的大多數的聲音 成立獨立調查委員會還前線清白，保障警隊及警隊家人的安全。

7
完全感受到警方的難處 要求改路線被批評為打壓
接受示威者申請的路線又要擔心前線安危
無論做甚麼講甚麼都被罵被誅心
問責的官員及特首把一件好事辦壞了
卻讓警隊來承擔這惡果
促請港府官員面對及承擔責任 成立獨立調查委員會
平息民憤 還前線清白，保障警隊及警隊家人的安全。

8.
明白年青人是愛香港 亦對現況感到不滿
我們接受和平理性非暴力的合法示威
堅守一國兩制 堅守香港的言論自由
但我們堅決反對暴力 反對針對警隊的種種行為
明白年青人對由監警會去調查今次事件感到不信任
所以我們支持成立獨立調查委員會 以法官為首 公平公正調查
這是我們最温柔的退讓 亦可以讓年輕人看清我們也同樣愛香港 看清我們的初心